認真，支那經濟要保七，唯有光復東莞做性都

岩

仲要堅持玉林狗肉節，等納dee有野食

係畀人食

Let's make 東莞 great again